諗到一個和平又有效既方法 下次再捉到大陸公安同記者之後

竟然依家大陸微博 Twitter 咁關注香港 又多外國記者關注機場

下次再捉到鬼 點解唔掛個牌大大隻字寫平反六四 再大大張加個坦克鎮壓相？ 大陸仲會唔會報導 你無得影唔到個牌 ， 二黎可以比新一代外國網民知道當年中共所做既事，再增加到外國譽論

歡迎討論

推

再增加外國輿論壓力

所見略同
屎橋一條：大家其實有無考慮過拎埋塊布掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

高招，咁下港澳點講

正

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推推推

推推推推推推推推推推推推

同意

佢哋扣我哋港獨帽子，我哋就扣返佢平反六四

十分好嘅提議
可以寫埋 親民主是個好東西之類

推
寫哂咩平反六四天安門母親新彊集中營

好正

721

好提議

高招！話佢掉國旗落海！睇班大陸傳媒點樣攞 d 畫面做新聞。

掛牌8964
之後同佢合照
最後send出去：感謝支持反送中

咁鐘意報導假新聞阿拿

Push

重要同佢影張相，寫住支持香港反送中，五大訴求，缺一不可。放上微博。佢肯定死

好招

塊西面都要用marker寫埋

[推上熱門] 核彈都唔割嘅真正原因
入黎睇下啦

一齊加油啊

VIII.IX.VI.IV

博五毛唔覺po出黎

高招

可以一試

都係喎
口罩位呀，帽個d位
到時播出街要打哂薄格咩樣都出唔到了

係wo
咩位都要癡

pish

寫我是混入示威者，平反六四的小市民

食花生
咁要人印定大大張平反六四 同埋啲相

好過就咁同佢影相

用marker寫平反六四係佢塊面 再幫佢影相

掂

推上熱門

都岩 我地要諗定啲情況 再諗定啲做法 啲做法係就算俾啲鬼啲狗知道都冇得防 例如樓主個提議

支持！推！

效果圖，會唔會好樣衰？

---------------------
只有普選先可以改變官官相衛，官商鄉黑現狀
721，811
1. 蓄意謀殺女救護員 爆眼球永久失明、
2. 插贓竹枝 造偽證 誣陷被捕者、
3. 地鐵站內 水平發射催淚彈CS神經毒氣、
4. 警喬裝示威者 發動衝擊縱火、
5. 普通話軍人 多處滲透武統、
6. 一米內行刑 掃射橡膠彈、
7. 縱容黑幫橫行 毆打記者路人、
8. 濫暴痛毆 重創被捕者 血肉模糊、
9. 屋村民居 發射催淚彈CS神經毒氣 直噴胡椒 屋苑保安受牽連
---------------------

平反六四
支持維權律師
解放新疆集中營

唔會
一定要用粗黑marker寫
俾記者影得清清楚楚

64 對大陸人來講太陌生

近時事啲， 可以用今日在大陸發生的a88 車牌事件

寫8964 係佢塊面到啦
紅媒影到都唔敢報
唔暴力又吸睛

哩個好，加埋64圖文

寫滿晒 睇佢點影

push

會打格仔，瘋狂打格仔